又俾班警犬呃OT喇

屌喇星個撚個都呃多左成晚OT喇
又要納稅人俾錢喇

一個鐘可能幾百